{
    "total": 65,
    "limit": 100,
    "skip": 0,
    "data": [{
            "_id": "617137b4838083d339892bb5",
            "tags": [
                "messagerie",
                "outil"
            ],
            "categorie": "Courriel",
            "description": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer mon adresse Protonmail depuis mon ordinateur",
            "lien": "Courriel/Creer_et_gerer_mon_adresse_Protonmail_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bba",
            "tags": [
                "messagerie",
                "outil"
            ],
            "categorie": "Courriel",
            "description": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer une adresse Gmail depuis mon ordinateur",
            "lien": "Courriel/Creer_et_gerer_une_adresse_Gmail_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bbf",
            "tags": [
                "messagerie",
                "outil"
            ],
            "categorie": "Courriel",
            "description": "Utiliser le service de messagerie Gmail depuis mon ordinateur",
            "lien": "Courriel/Utiliser_le_service_de_messagerie_Gmail_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bc4",
            "tags": [
                "messagerie",
                "outil"
            ],
            "categorie": "\u00c9changer avec ses proches",
            "description": "Communiquer par la messagerie instantan\u00e9e Signal avec mon Smartphone",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Communiquer_par_la_messagerie_instantanee_Signal_avec_mon_Smartphone.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bc7",
            "tags": [
                "messagerie",
                "outil"
            ],
            "categorie": "\u00c9changer avec ses proches",
            "description": "Communiquer par la messagerie instantan\u00e9e Skype avec mon smartphone",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Communiquer_par_la_messagerie_instantanee_skype_avec_mon_smartphone.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bca",
            "tags": [
                "messagerie",
                "outil"
            ],
            "categorie": "\u00c9changer avec ses proches",
            "description": "Communiquer par messagerie instantan\u00e9e Snapchat avec mon smartphone",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Communiquer_par_messagerie_instantanee_Snapchat_avec_mon_smartphone.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bcd",
            "tags": [
                "visioconf\u00e9rence",
                "outil"
            ],
            "categorie": "\u00c9changer avec ses proches",
            "description": "Cr\u00e9er une visio-conf\u00e9rence Jitsi pour communiquer depuis mon ordinateur",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Creer_une_visioconference_Jitsi_pour_communiquer_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bd0",
            "tags": [
                "messagerie",
                "outil"
            ],
            "categorie": "\u00c9changer avec ses proches",
            "description": "Installer et communiquer par la messagerie instantan\u00e9e Whatsapp sur mon smartphone",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Installer_et_communiquer_par_la_messagerie_instantanee_whatsapp_sur_mon_smartphone.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bd3",
            "tags": [
                "messagerie",
                "outil"
            ],
            "categorie": "\u00c9changer avec ses proches",
            "description": "Installer et utiliser la messagerie instantan\u00e9e Facebook Messenger",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Installer_et_utiliser_la_messagerie_instantanee_Facebook_Messenger.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bd6",
            "tags": [
                "emploi",
                "inscription"
            ],
            "categorie": "Emploi",
            "description": "Faire ma premi\u00e8re demande d\u2019inscription P\u00f4le Emploi depuis mon ordinateur",
            "lien": "Emploi/Faire_ma_premiere_demande_d_inscription_pole_emploi_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b4838083d339892bd9",
            "tags": [
                "identification",
                "emploi"
            ],
            "categorie": "Emploi",
            "description": "Me connecter \u00e0 mon compte P\u00f4le Emploi",
            "lien": "Emploi/Me_connecter_a_mon_compte_Pole_Emploi.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892bdc",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "emploi"
            ],
            "categorie": "Emploi",
            "description": "Envoyer un document sur mon espace personnel P\u00f4le Emploi depuis mon ordinateur",
            "lien": "Emploi/Envoyer_un_document_sur_mon_espace_personnel_pole_Emploi_depuis_mon_ordinateur-(1).pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892bdf",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "emploi"
            ],
            "categorie": "Emploi",
            "description": "M\u2019actualiser aupr\u00e8s de P\u00f4le emploi depuis mon ordinateur",
            "lien": "Emploi/M_actualiser_aupres_de_pole_emploi_depuis_mon_ordinateur2-(1).pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892be2",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "emploi"
            ],
            "categorie": "Emploi",
            "description": "Contacter mon conseiller P\u00f4le Emploi depuis mon ordinateur",
            "lien": "Emploi/Contacter_mon_conseiller_pole_emploi_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892be5",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "emploi"
            ],
            "categorie": "Emploi",
            "description": "Estimer mes allocations ch\u00f4mage en cas de perte d\u2019activit\u00e9 depuis mon ordinateur",
            "lien": "Emploi/Estimer_mes_allocations_chomage_en_cas_de_perte_d_activite_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892be8",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "emploi"
            ],
            "categorie": "Emploi",
            "description": "Obtenir une attestation P\u00f4le emploi depuis mon ordinateur",
            "lien": "Emploi/Obtenir_une_attestation_pole_emploi_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892beb",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "formation"
            ],
            "categorie": "Emploi",
            "description": "Activer mon CPF, consulter mon cr\u00e9dit de formation et comptabiliser mes heures DIF depuis mon ordinateur",
            "lien": "Emploi/Activer_mon_CPF_consulter_mon_credit_de_formation_et_comptabiliser_mes_heures_DIF_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892bee",
            "tags": [
                "identification",
                "d\u00e9marche"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "M\u2019identifier avec France Connect depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/M_identifier_avec_France_Connect_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892bf1",
            "tags": [
                "identification",
                "sant\u00e9"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Cr\u00e9er un compte Ameli depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Creer_un_compte_Ameli_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892bf4",
            "tags": [
                "identification",
                "retraite"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Me cr\u00e9er un compte Carsat depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Me_creer_un_compte_Carsat_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892bf7",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "allocation"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Prendre rendez-vous avec la CAF depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Prendre_rendez-vous_avec_la_CAF_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892bfa",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "sant\u00e9"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "R\u00e9aliser des d\u00e9marches de base sur le site Ameli depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Realiser_des_demarches_de_base_sur_le_site_Ameli_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892bfd",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "allocation"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Trouver le site CAF de mon d\u00e9partement depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Trouver_le_site_CAF_de_mon_departement_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c00",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "emploi"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Obtenir un extrait de casier judiciaire en ligne",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Obtenir-un-extrait-de-casier-judiciaire-en-ligne_2021-06-10_07-52-20.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c03",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "sant\u00e9"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Effectuer une consultation vid\u00e9o par Doctolib depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Effectuer_une_consultation_video_par_Doctolib_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c06",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "sant\u00e9"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Prendre rendez-vous sur Doctolib depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Prendre_rendez-vous_sur_Doctolib_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c09",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "sant\u00e9"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Prendre rendez-vous sur Ubiclic depuis mon ordinateur",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Prendre_rendez-vous_sur_Ubiclic_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c0c",
            "tags": [
                "connexion"
            ],
            "categorie": "Prendre en main un \u00e9quipement informatique",
            "description": "Se connecter a internet depuis son ordinateur",
            "lien": "Prendre-en-main-un-equipement-informatique/Se_connercter_a_internet_depuis_son_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c0f",
            "tags": [
                "smartphone"
            ],
            "categorie": "Smartphone, applications mobile",
            "description": "T\u00e9l\u00e9charger et installer une application sur mon smartphone ou ma tablette Android",
            "lien": "Smartphone-applications-mobile/Telecharger_et_installer_une_application_sur_mon_smartphone_ou_ma_tablette_Android.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c12",
            "tags": [
                "smartphone"
            ],
            "categorie": "Smartphone, applications mobile",
            "description": "T\u00e9l\u00e9charger et installer une application sur mon smartphone ou ma tablette iOS",
            "lien": "Smartphone-applications-mobile/Telecharger_et_installer_une_application_sur_mon_smartphone_ou_ma_tablette_iOS.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c15",
            "tags": [
                "bureautique",
                "contenu"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Prendre et enregistrer une capture d\u2019\u00e9cran depuis mon Mac",
            "lien": "Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Prendre_et_enregistrer_une_capture_d_ecran_depuis_mon_Mac.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c18",
            "tags": [
                "bureautique",
                "contenu"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Prendre et enregistrer une capture d\u2019\u00e9cran depuis mon ordinateur",
            "lien": "Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Prendre_et_enregistrer_une_capture_d_ecran_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b5838083d339892c1b",
            "tags": [
                "outil"
            ],
            "categorie": "Prendre en main un \u00e9quipement informatique",
            "description": "Utiliser Team Viewer pour du contr\u00f4le \u00e0 distance depuis mon ordinateur",
            "lien": "Prendre-en-main-un-equipement-informatique/Utiliser_team_viewer_pour_du_controle_a_distance_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c1e",
            "tags": [
                "cybers\u00e9curit\u00e9",
                "identification"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Utiliser un gestionnaire de mot de passe depuis mon ordinateur",
            "lien": "Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Utiliser_un_gestionnaire_de_mot_de_passe_depuis_mon_ordinateur.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c21",
            "tags": [
                "visioconf\u00e9rence"
            ],
            "categorie": "Echanger avec ses proches",
            "description": "V\u00e9rifier mon \u00e9quipement avant une visioconf\u00e9rence",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Verifier_mon_equipement_avant_une_visioconference.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c24",
            "tags": [
                "bureautique",
                "contenu"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Remplir et signer un fichier PDF",
            "lien": "Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Remplir_et_signer_un_fichier_PDF.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c27",
            "tags": [
                "bureautique",
                "contenu"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Scanner et enregistrer un document depuis mon smartphone avec l\u2019application Adobe Scan",
            "lien": "Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Scanner_et_enregistrer_un_document_depuis_mon_smartphone_avec_l_Application_Adobe_Scan.pdf",
            "created_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-24T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c2a",
            "tags": [
                "messagerie",
                "cybers\u00e9curit\u00e9"
            ],
            "categorie": "Echanger avec ses proches",
            "description": "Comment me pr\u00e9munir des emails frauduleux",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Comment-me-premunir-des-emails-frauduleux_2021-06-10_08-13-56.pdf",
            "created_at": "2021-09-30T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-09-30T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c2d",
            "tags": [
                "messagerie",
                "cybers\u00e9curit\u00e9"
            ],
            "categorie": "Echanger avec ses proches",
            "description": "Partager son \u00e9cran avec Jitsi, Skype et Google Meet",
            "lien": "Echanger-avec-ses-proches/Partager-son-ecran-avec-jitsi-skype-et-google-meet_2021-06-10_08-03-22.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c30",
            "tags": [
                "identification",
                "\u00e9ducation"
            ],
            "categorie": "Accompagner son enfant",
            "description": "Acc\u00e9der \u00e0 l'espace num\u00e9rique de travail d'un \u00e9tablissement scolaire",
            "lien": "Accompagner-son-enfant/acceder-a-lespace-numerique-de-travail-dun-etablissement-scolaire_2021-06-10_07-53-26.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c33",
            "tags": [
                "d\u00e9marche"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Acheter un timbre fiscal en ligne",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Acheter-un-timbre-fiscal-en-ligne_2021-06-10_07-50-01.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c37",
            "tags": [
                "identification"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Cr\u00e9er mon identit\u00e9 num\u00e9rique sur le site de la Poste",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Creer-mon-identite-numerique-sur-le-site-de-la-poste_2021-06-10_11-52-10.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c3b",
            "tags": [
                "identification",
                "d\u00e9marche"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Cr\u00e9er son compte ANTS",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Creer-son-compte-ants_2021-06-10_08-04-08.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c3f",
            "tags": [
                "identification",
                "d\u00e9marche"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Cr\u00e9er son espace particulier sur impots.gouv.fr",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Creer-son-espace-particulier-sur-impots-gouv-fr_2021-06-10_08-08-32.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c43",
            "tags": [
                "identification"
            ],
            "categorie": "Prendre en main un \u00e9quipement informatique",
            "description": "Cr\u00e9er un compte sur un site",
            "lien": "Prendre-en-main-un-equipement-informatique/creer-un-compte-sur-un-site_2021-06-10_08-18-57.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c47",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "emploi"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "D\u00e9clarer ses revenus sur le site des imp\u00f4ts",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Declarer-ses-revenus-sur-le-site-des-impots_2021-06-10_08-14-53.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c4b",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "sant\u00e9"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Partager un document sur doctolib",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Partager-un-document-sur-doctolib_2021-06-10_08-16-04.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c4f",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "sant\u00e9"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Prendre rendrez-vous pour une vaccination covid sur doctolib",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Prendre-rendez-vous-pour-une-vaccination-covid-sur-doctolib_2021-06-10_08-13-09.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c53",
            "tags": [
                "d\u00e9marche",
                "sant\u00e9"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "Trouver un cr\u00e9neau de vaccination sur ViteMaDose",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Trouver-un-creneau-de-vaccination-sur-vite-ma-dose_2021-06-10_08-07-52.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c57",
            "tags": [
                "d\u00e9marche"
            ],
            "categorie": "D\u00e9marches en ligne",
            "description": "V\u00e9rifier les points de son permis de conduire",
            "lien": "Demarches-en-ligne/Verifier-les-points-de-son-permis-de-conduire_2021-06-10_08-07-16.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c5c",
            "tags": [
                "smartphone"
            ],
            "categorie": "Smartphone, applications mobile",
            "description": "Scanner un QR code avec son smartphone",
            "lien": "Smartphone-applications-mobile/Scanner-un-qr-code-avec-son-smartphone_2021-06-10_08-06-34.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c60",
            "tags": [
                "smartphone",
                "connexion"
            ],
            "categorie": "Smartphone, applications mobile",
            "description": "Utiliser mon smartphone Android comme point de connexion internet",
            "lien": "Smartphone-applications-mobile/Utiliser-mon-smartphone-android-comme-point-de-connexion-internet_2021-06-10_08-23-51.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b6838083d339892c64",
            "tags": [
                "smartphone",
                "connexion"
            ],
            "categorie": "Smartphone, applications mobile",
            "description": "Utiliser mon smartphone iOS comme point de connexion internet",
            "lien": "Smartphone-applications-mobile/Utiliser-mon-smartphone-ios-comme-point-de-connexion-internet_2021-06-10_08-24-28.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c68",
            "tags": [
                "culture",
                "contenu"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Acc\u00e9der aux visites virtuelles de lieux culturels",
            "lien": "Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Acceder-aux-visites-virtuelles-de-lieux-culturels_2021-06-10_08-14-24.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c6c",
            "tags": [
                "transfert",
                "contenu"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Envoyer des fichiers avec Smash",
            "lien": "Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Envoyer-des-fichiers-avec-smash_2021-06-10_08-12-43.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c6f",
            "tags": [
                "transfert",
                "contenu"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Envoyer des fichiers avec WeTransfer",
            "lien": "Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Envoyer-des-fichiers-avec-wetransfer_2021-06-10_08-10-49.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c73",
            "tags": [
                "culture",
                "contenu"
            ],
            "categorie": "Cr\u00e9er et g\u00e9rer ses contenus num\u00e9riques",
            "description": "Lire des livres num\u00e9riques ou e-books",
            "lien": "Prendre-en-main-un-equipement-informatique/Creer-et-gerer-des-contenus-numeriques/Lire-des-livres-numeriques-ou-e-books_2021-06-10_08-04-49.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c77",
            "tags": [
                "cybers\u00e9curit\u00e9",
                "identification"
            ],
            "categorie": "Prendre en main un \u00e9quipement informatique",
            "description": "Cr\u00e9er un mot de passe s\u00e9curis\u00e9",
            "lien": "Prendre-en-main-un-equipement-informatique/Creer-un-mot-de-passe-securise_2021-06-10_08-16-41.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c7b",
            "tags": [
                "\u00e9ducation",
                "outil"
            ],
            "categorie": "Accompagner son enfant",
            "description": "Eduscol pour les professeurs",
            "lien": "Accompagner-son-enfant/Eduscol-pour-les-professeurs_2021-06-10_08-18-20.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c7e",
            "tags": [
                "\u00e9ducation"
            ],
            "categorie": "Accompagner son enfant",
            "description": "R\u00e9viser avec mon enfant",
            "lien": "Accompagner-son-enfant/Reviser-avec-mon-enfant_2021-06-10_08-10-16.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c81",
            "tags": [
                "bureautique",
                "outil"
            ],
            "categorie": "Traitement de texte",
            "description": "Installer la suite bureautique LibreOffice",
            "lien": "Traitement-de-texte/Installer-la-suite-bureautique-libreoffice_2021-06-10_08-15-34.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c84",
            "tags": [
                "cybers\u00e9curit\u00e9",
                "donn\u00e9es"
            ],
            "categorie": "Fiches CNIL",
            "description": "Faire supprimer des informations",
            "lien": "Fiches-CNIL/Faire_supprimer_des_informations.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c87",
            "tags": [
                "cybers\u00e9curit\u00e9"
            ],
            "categorie": "Fiches CNIL",
            "description": "Fiche sur les droits",
            "lien": "Fiches-CNIL/Fiche_sur_les_droits_V2.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c8a",
            "tags": [
                "cybers\u00e9curit\u00e9"
            ],
            "categorie": "Fiches CNIL",
            "description": "Questions sur le FICP",
            "lien": "Fiches-CNIL/Questions_sur_le_FICP.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        },
        {
            "_id": "617137b7838083d339892c8d",
            "tags": [
                "cybers\u00e9curit\u00e9",
                "donn\u00e9es"
            ],
            "categorie": "Fiches CNIL",
            "description": "T\u00e9l\u00e9charger ses informations",
            "lien": "Fiches-CNIL/T\u00e9l\u00e9charger_ses_informations.pdf",
            "created_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z",
            "updated_at": "2021-10-13T00:00:00.000Z"
        }
    ]
}